[弱智]環保撚係屌都屌新包個盒啦

飲管咁撚有用
個盒就真係冇用喇 好似你地咁

同女權一樣避重就輕 冇撚用

環保撚先係真正嘅垃圾

環保撚同女權閪一向戇鳩

真正需要關注嘅事唔理 做埋啲濕鳩野